點解女人真係可以咁狠心？

四年感情，四年以黎日日都糖痴豆日日都好sweet，佢去exchange之前兩日有一晚我同fd飲酒，miss左佢電話嬲左我，第二日喊哂口咁話好擔心我。

去exchange頭兩個星期仲好正常咁日傾夜傾，分享下大家生活。突然有一日話想分開下諗清楚，話對我感情一早淡左。咁我地之前做既野算係乜？

點解可以突然變得咁快，毫無預兆咁飛我飛得咁狠

佢搵到個更好

唔會係帽，總之知道佢好唔想分手，係唔知咩事會令佢咁決絕

帽左你都唔知咋

佢話突然好想一個人，唔想拍拖，但又話仲未知自己實際想點，比時間佢諗清楚，30號番黎比答案我。
係我衰，chur左佢幾日搞到佢話想逃避，之後就正式同我分手了。到時30號會接佢機傾最後一次

以女仔嘅角度 我覺得因為exchange左之後冇得日見夜見甚至好耐先見一次，所以唔想咁難受寧願有個解決 但其實exchange左都有其他解決辦法嘅

真係無見過咁濟，因為時間夾唔到一齊facetime
同埋佢30號番黎兩個月之後又要番哥邊兩年，唔知係咪因為驚維繫唔到所以及早忍痛
但我應承左佢到時哥兩年會搬去佢屋企住，咁我就大把空間可以日日同佢facetime, 又可以照顧佢三隻貓。但佢話仲想諗清楚先

認真講，肯撚定有第三者
第三者係佢身邊慫恿分手而佢對個條友有feel
基本上你玩撚猿
原因離不開無新鮮感

但識佢咁耐，佢唔係貪新鮮感既人。四年入面有好多人想追佢，但佢都一一拒絕仲比哂所有對話我睇。所以我覺得應該唔關事，佢唔會係啲咁既人

女人信佢一成雙目失明

一直叫我唔好扔低佢，一直話如果無左我唔知點算。
點解依加係你扔低我

肯定係帽

係咪帽都好，捱埋呢三日就一清二楚了 好痛苦好難捱

你以為你好了解佢？

一個月前既佢，的確係

唔愛啦 有時狠心D對你會好D

前一晚仲話想同居一齊努力維繫，點解可以突然話唔愛就唔愛

此時不同彼時
女人係善變，感覺得佢自己知，籍口任佢講
女人要變無樣睇，女人通常維護自己合理化行為，都唔會直接同你講愛上第二個。
以前拒絕其他人係仲對你有興趣，而家無左新鮮感咪搵第個，9成係變左心

到30號如果真係咁既答案我就死心了

睇返你舊post
我唔肯定你條女係咪真係變心
但係如果條女咁決絕想分手而你又試過挽留
你不如成全佢 無謂令兩邊咁辛苦 放過佢
不過希望你可以挽留到
唔得就要認命

多謝你 我真係好愛佢，我唔想令自己後悔，但又驚太chur佢

因為唔再鍾意你

真係會變得咁快咩 未走之前仲日日好sweet好緊張我

i know that feel
第三者慫恿 變臉極快
2年感情=冇發生過
仲要極度信任佢地冇野 點知就係比人利用
唔好咁老定 不過都希望你救得番

女人係賤格架啦 屌哂佢地老母

女人有第三者真係可以話變就變

但係佢一直以黎身邊都無男性朋友，有既都係同學同事仲有啲狂蜂浪碟，我真係唔相信佢一離開半個月就有第三者

有時呢d嘢無計嘅，不過可以同樓主講，括達d做返朋友先，第時可能返到黎又一齊返呢

豁達

知道，依加都只可以係咁做 因為我一定唔會放棄佢，放棄我地一直以來既感情

肯定鐘意咗第二個 因為我都試過

巴打

我完全明白
我女朋友都係去左三星期就帽左我

一齊左三年 同佢家人打成一片 全個家族都超中意我當我仔/孫咁 即使佢唔係香港都有去佢家庭食飯 每個星期去佢家食兩至三次飯
去左兩星期佢話同幾個男仔會去第二個城市玩我完全信佢無阻止
無幾耐就帽左
依家佢block 哂我所有聯絡方法 仲玩得好開心

其實男同女都一樣 唔會無原故咁狠心
有第二個先會斷得咁急
因為佢唔想再花心思理你

俾啲時間佢諗下唔好chur佢啦
我果個就俾人搶走左啦
希望你可以挽留得到啦
利申：經歷緊

同5年前既我幾乎一樣
九成帽咗

咁易帽 唔係掛

搭單問

分手前照拍拖，照拖手出街攬攬錫錫，不過少左好多身體接觸，無乜性慾。然後一下子分開，即刻block 哂啲野，係咪多數都帽？

去一轉外國9成奶野.
利申：被帽

你當初起佢身邊，佢意志可以好堅定咁拒絕哂堆狗公，但係你依家唔起佢身邊，當中既分別會好大

如果你信唔係帽
可能係Exchange完突然唔慣有男朋友係身邊
利申 Exchange期間大部分時間都搵唔到男朋友
慣左自由唔洗同佢交代 反正講左佢都唔知我係邊
返到HK都要一段時間先接受佢分分秒秒問我做緊咩

唔知可以同你講乜好
加油啦手足

人在外地一定會寂寞
如果果邊有條友對佢好好，照顧下佢
個女仔一定會心動

樓主都係做定心理準備啦

最新消息，係哥邊同佢一齊exchange既朋友爆料，話佢過左去識左個八婆，條八婆日日洗佢腦話香港既男仔無上進心，靠唔住。加上係佢去exchange前既year4我無搵工做，佢之前都講過叫我搵下野做唔好咁hea

肯撚定比條八婆洗完腦之後亂諗野。佢聽日就番黎了，我係咪要認真咁比以後既承諾佢先有機會挽回

習慣左一個人係果邊自由自在，甚至已經開始享受呢種三四年無試過既自由，一諗起要返香港就無咁自由，可能都開始唔捨得呢種一個人既感覺，臨返黎前仲要再被你chur一chur，終於逼使佢發現自己鐘意自由多過你

係！仲要係新嗰個嘅外型比你吸引，所以對你無晒肉體上嘅慾望

佢係哥邊既自由根本就係假象，佢自己都講過可能自己被蒙蔽左，要番黎安頓好所有野先做到決定

我又衰既，太擔心無左佢所以chur到佢咁辛苦

巴打去比心機搵工，太得閒啦 搵份好工忙下，佢又唔會話你hea，你又無咁得閒亂諗野chur佢

無啦，已經忍左幾日無搵過佢，佢聽日就番黎一齊傾下呢件事 唔知有無得掹

i know that feel bro
女人真係極善變 捉不到 猜不透

係佢講左分手之後就突然覺得佢好陌生，好唔明佢諗緊乜

我都係有咁既感覺 原來所有經歷誓言都可以一夜間摧毀
愛情真係話冇就冇

最後點

聽日去接佢機，之後就會面對面傾下呢個問題，不過都打定輸數了

明明前一日都冇事 忽然間就話要傾下 又話對個男仔有感覺
祝巴打同我都睇開啲

我試過 過來人
我勸你唔好接機 佢唔會想見到你
一個月之後先再出現
呢個時候你係被動一方 唔好主動出擊
佢個心唔會變

但佢似乎係表面狠心。分手哥日，佢媽又話佢喊到七彩，佢哥邊既朋友又話佢全日無心機，隻眼腫哂 我驚等多一個月就真係太遲了

唉，我諗件事應該唔係有第三者咁簡單

身邊既朋友都係同佢識左好多年，有個同佢識左十幾年。個個都話識佢咁耐，信佢唔係會比帽我戴既賤人

已經唔想估唔想知真相

應該係俾個八婆影響左，話你無錢無錢途，之後再俾人

覺得揾到個覺得比你更好

Exactly 唉屌

留名睇結果

白痴仔樓主 笑撚死我

如果你係仔 條女對你失去左興趣 十成有八係唔想同你有身體接觸 到第三者進攻就係咁先
如果你係女 咁就係條仔對你失去左新鮮感
有其他女後就會走
結論 九成帽

你逾care佢走得逾遠。
平心静氣講句byebye
反而幾個月後有機

就係今日啦!
唔好比佢同你講分手
你要做主動
咁就係你飛佢

Ching 我同你差唔多一場

一樣

點啊巴打

巴打我早你幾個鐘呀

留名 加油

絕對帽左架啦，喊出來就係一個明顯徵兆啦。
唔洗去接機啦，人地只會覺得你煩佢。

尋晚講明白了，已經唔再愛我，唔想見到我，唔想見到任何同我有關既野，叫我唔好再煩佢令佢反感，唔想做到咁盡block我。今日亦都唔使去接佢機。

我已經諗通了，我只係想以後努力做好自己，終有一日佢會後悔今日唔比機會我，因為佢無可能搵到另一個人會好似我咁愛佢咁照顧得佢咁無微不至

絕對係帽啦, 你真我個名呀, 九成九有個條件好過你,可能係洋腸/有型/有錢溝佢,可能己經食埋啦,兩個星期女人個心可以發生好多野。

佢出到外面,冇左你去倚賴,有第三者出現,只要佢俾啲關心你條女,女人就會中降頭咁。
佢話一早淡左,其實可能冇講大話,佢以前一路就係考量同你一齊,你條件未滿足到佢,只係佢未有其他選擇先繼續同你一齊,所以算吧啦,識過第二個啦。
不過多數都只會識到更仆街嘅因為多數女人真係好仆街

巴打我地一齊努力

我讀書果陣有個fd都係咁
佢條女去去下exchange變到好冷淡, 返到黎香港幾日後
就同我fd講想好好冷靜下
點知同一日比我見到佢係商場同新歡挽晒手咁行街街
(新歡係當時同佢一齊去exchange既同科師兄黎)
本身想當睇唔到, 冇同我fd講, 點知果晚我fd就搵我呻
果次我fd同條女都係冇散到
不過好似畢業後又帶多次帽散左

巴打我無講錯啦
好大機會係帽事
唔係唔會咁大反差
希望你可以放低啦

帽唔帽對我黎講已經唔重要了，我只想向前望，唔想諗番轉頭，至少大家一齊開心過幸福過就夠

好 一齊努力走出傷痛

樓主睇開d啦

已經努力睇開緊 多謝巴打

睇開啲 我都睇開緊 同你差唔多處境 但佢唔係exchange
另一方面我都有啲做得唔好 只係佢冇比機會我就放手了

兩位巴打努力

女人講野千其唔好信 佢地好古惑嫁

以我自己經驗睇，講話唔知自己想點都係prefer分手架啦，佢講得淡左，就應該會好決斷咁分手。
女人咁講feel，話走就走其實好平常。

Btw祝你箍煲成功

感覺上似係

我明

嘩巴打你放低得好快

洗緊自己腦
但無時無刻都仲諗緊佢。。

唉，真唔明點解機會都唔肯比就咁決絕

無諗過箍了，等佢番黎冷靜下先，如果佢有心實會主動搵番我

我就無諗住箍了 當今次上咗一堂 睇下以前做嘅嘢 有錯就改咗佢 冇錯就堅持自己原則 總之做好自己就算

無錯 大家一齊加油

女人講野都好信
抵撚你死

男人花心
女人絕情

兩性嘅劣根性都唔了解
就唔好學人溝女

祝你ex死全家

俾d時間大家啦💪🏻你地都需要時間去諗下呢段關係發生咩事 可能當中有好多位你令佢失望你唔知 又或者佢唔知你諗緊咩呢

lm
遲啲條女返intern
應該都會帽

個個都咁講：揾唔返好似我咁好
事實上人地下一個一定比你好

又係呢啲仆街八婆
肯撚定係肥婆
寧教人打仔莫教人分妻呀
呢啲仆街八婆一定要捉佢出黎懲罰下先岩
祝佢全家上下仆街死

我明，千祈唔好好似我咁廢咁忍唔住搵對方

男人
啱啱分手可以講得好灑脫
過多幾日啦
個心就會痛
好似挖空咗咁
日日行屍走肉
有需要就上來傾計
唔好屈住屈住

真係

明白 多謝你

係 又肥又矮又爛面，唔明佢憑乜話人無上進心

巴打係我 記得嗎？
大家一齊努力吧 係就係好唔開心架喇
佢地唔識珍惜我地 希望下個會更好喇

過多一排放佢出黎
害人害物

佢一定鐘意左第個。 我試過。 五年

冇㗎喇，d女人好蠱惑㗎

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

講還講 唔好講屋企人 佢家人超好對我 只係佢一時細路女想玩 唉

一樣，即使分左手之後佢屋企人都對我好好，日日關心我，叫我上去食飯，下個月仲約埋我如常幫我慶祝生日

無錯

未必人人好似你咁勵志
比人傷害仲保護人
因果應該要有報應
有幾多人受傷害久積成病甚至自殘自殺
自己自私嘅時候又有無諗過另一半

女人真係信唔過，曾經我都好on9咁以為女人唔會同冇感覺既男人上床同埋女人怕蝕底

好明顯有第三者先會同你分手
傻既先信冇第三者

已經唔重要了

其實第一日真係好想死
但無辦法，感情係雙向，當一邊無左意思就無辦法繼續，唯有逼自己睇開啲啦

好老尷喎

分左手 第二日就落club啦